邊個仆街話民意唔重要 提升民意嘅新方向

由於林鄭個死PK係記者會上展現佢城府深，佢而家想扣落去港獨黎逆轉民意，所以文宣一定要有一個新方向黎幫我地提升民意

見到有巴打提議新既方向為愛國愛港，落實一國兩制，立刻實行雙普選

呢個口號無論黃定係藍都buy，完全不留話柄，藍絲冇得屌，中共嗰邊冇得扣帽子，我睇啲五毛可以點樣鬧‘愛國青年’，順便仲可以輸出革命

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

公德運動？
利伸 鳩up

你係現場叫e句
我會覆愛你老母國

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己